葉大導支持者請入嚟

真心想問點解呢條友拍嚟拍去有關愛情既片
套套劇情都係亂咁嚟 結果仲仲套套都接近一式一樣
真心想問吹捧佢既人係咩心態
係咪想講夠貼地夠寫實啊
如果係咁既話 咁不如套套戲都拍老強打劫喇 反正社會每日都發生緊咁既事 咁咪仲寫實仲貼地啊

利伸 好鍾意睇瘦身男女，龍鳳鬥同我左眼見到鬼

爆裂刑警咪幾好睇,愛情片嚟講朱麗葉與梁山伯都夠動人啦,
再早少少誤人子弟,旺角風雲呢類小打小鬧既戲都唔差,又有想法,
係佢近十幾年見票即收,拍埋啲戲都無導演存在感,收哂火